[人中撚] 東京關西廣島16日之尾道仁涯町

5月頭去左東京關西廣島16日
東京關西應該大家都睇下厭 就唔講了 有人想知先講
我行程大概係東京->飛機->關西->新幹線->廣島->關西走
我就主力講廣島啦 比較少人講
我留左係廣島3日
第一日去宮島 第二日去兔島 第三日去睇原爆同尾道

首先我就係大阪去新大阪站坐新幹線去廣島 用廣域廣島JR 5日PASS 上網買平$100 -> $8xx (唔想賣廣告)

新幹線好型
坐個半鐘就到廣島了

轉JR 直接去宮島口轉船去宮島 (JR pass包哂)

坐十幾分鐘就到了

屌你 日本周圍都有鹿既

撞到有台妹學校交流團?

宮島名物1-飯勺

宮島名物2-嚴島神社 (其實座島叫宮島定嚴島)

好有仁王feel
宮島名物3-水中鳥居 (當日潮漲要7點幾 唔等了)

日本天氣好正 曬但唔熱 行幾個鐘都仲好舒服

食飯先 遲D再講 有乜問題都可以問下我 我答到盡答

開錯台